% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr
% Checked
\begin{frame}

\frametitle{Périmètre métier et fonctionnel}
\footnotesize
La gestion des contrats de maintenance ne se limite qu'à la gestion. Nous avons, en effet, plusieurs étapes ayant différents acteurs qui vont de la comptabilité jusqu'au contrôle des étapes. 

Nous divisons le périmètre en 3 grandes parties :

\begin{itemize}
	\item Étude et négociation du contrat:
		Nous  nous limiterons  à l'analyse de l'offre et de la demande. Les acteurs principaux sont le client qui fera l'offre, le PO qui la traitera et le RAM qui s'occupe de la partie commerciale. Nous pouvons avoir d'autres intervenants et des autres processus possibles comme la partie juridique que nous n'allons pas prendre en compte dans ce périmètre.

	\item Réalisation et contrôle du contrat:
		Nous nous limiterons au lancement du contrat « allocations des ressources et services » ainsi qu'au contrôle de l’évolution du contrat. Nous analyserons toutes les étapes du contrats ainsi que son déroulement.

	\item Fin du contrat:
		Nous nous limiterons à faire un bilan du contrat ainsi que revoir avec les clients les garanties et les affaires.

\end{itemize}
\end{frame}
